屌 見到個藍絲咁

真心唔明d 人點解可以咁樣諗野

[img]ht

冷處理

垃圾黎 是撚但啦